覺唔覺IVE生出產既歌手特別有星味

容祖兒
Stephy
周栢豪
姜濤
關智斌
林欣彤
盧巧音
等等

樓主ivy league

蓋Ching 讀康體文娛管理炒場？

林奠又封場，對蓋清收入有幾大影響？

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

鄧麗欣呢

Heidi BB 都係
佢讀hkdi fashion

人端係咪？